{
  "id_query": "22193583",
  "total": 18749,
  "total_current": 200,
  "max_score": 58.712616,
  "origin_question": "Cho em hỏi là khi em lên phiên bản mới thì pin bị tuột ạ cách khắc phục làm sao ạ ??",
  "hits": [
    {
      "score": 31.047062,
      "id": "22209944",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mình nâng cấp lên ios — thì pin bị tụt ạ cách khắc phục làm sao???",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Bật chế độ tiết kiệm Pin > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.87399,
      "id": "27812018",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks ,Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.688963,
      "id": "29372929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của em khi mà tắt màn hình thì tại sao không nhận được cuộc gọi ạ chỉ khi em mở màn hình thì mới nhận được ạ .. có thể chỉ em cách khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.234295,
      "id": "23788563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em sạc không vô pin mà em phải khởi động thì mới vô . Lần nào em sạc cũng như vậy ạ. Cho em hỏi cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.19774,
      "id": "22232437",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị vậy là sao, cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Đây là máy bạn thông báo kích hoạt iMessage trên máy sẽ mất phí khoảng 2000-2500đ / lần kích hoạt chứ không phải lỗi gì cả . Nếu muốn kích hoạt bạn có thể chọn OK nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.590126,
      "id": "28376682",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em sao pin còn 40% là sập nguồn nhưng khi kiểm tra độ chai pin thì pin còn tận 99%! Nhưng vậy là do đâu khiến máy sập nguồn và cách khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy bị tình trạng Pin ảo bạn nhé . Nếu bạn sử dụng máy đã lâu thì bạn cần thay Pin mới bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.125898,
      "id": "28662430",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 được 2 ngày mà logo táo ở mặt sau bị ố thì làm sao để khắc phục ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình dùng một khăn khô thấm ít nước và lau sạch xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.754028,
      "id": "28159695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách khắc phục camera trước bị ngược ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điều này trên điện thoại là bình thường bạn nhé, vì khi bạn chụp ảnh thì sẽ bị ngược bên trái thành bên phải tương tự như bạn đứng trước gương bạn nhé. Bạn yên tâm sử dụng máy bạn vẫn đang bình thường bạn nhé. Nếu bạn sử dụng một số ứng dụng như Camera 360 thì sẽ không bị ngược ảnh nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.482157,
      "id": "30184524",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi có cách nào khắc phục lỗi này k ạ",
      "answer": "Lỗi không thiết lập được touch ID nha QTV",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.234879,
      "id": "28964448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi iphone 6 plus của mình hiện tại đã bị treo logo mỗi khi khởi động lên thì làm cách nào để khắc phục v",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn thử nhấn và giữ nút nguồn   home trong khoảng từ 10-15s xem máy có khởi động lại được không ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.210384,
      "id": "23203499",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em dùng là ip 6 lock phiên bản ios 11.0.1 thì liệu update lên ios 11.1.1 có bị lỗi sim ghép không ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì với máy lock bên mình không kinh doanh nên không có thông tin chắc chắn về các trường hợp trên bạn nhé. Nhưng theo mình thấy nhiều khả năng là sẽ bị lỗi sim ghép đó nha bạn. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.180872,
      "id": "19549899",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tí iphone 5 có nên nâng cấp lên phiên bản 10.3.2 ko và nếu nâng cấp lên thì máy có bị làm sao ko ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với dòng máy xách tay khi cập nhật phiên bản mới có thể sẽ ảnh hưởng đến việc không nhận sim đó ạ, bạn kiểm tra lại xem máy của mình có dùng miếng ghép sim không nhé, nếu sử dụng sim ghép bạn khoan hãy cập nhật nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.075027,
      "id": "26529970",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi ! Máy của em ip6s plus bị rớt nên giờ máy rung ciu tè tè là sao v ạ ! Có cách nào khắc phục không ! Em cám ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.809511,
      "id": "31585227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em mới lên IOS 12.1.1 thì gặp hiện tượng là cắm sạc dự phòng k vào ấy ạ, trong khi sạc nhưng điện thoại khác thì bình thường, có thể chỉ em cách khắc phục không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.777523,
      "id": "21573908",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi máy em mới mua nhưng nghe nhạc bị vỡ tiếng như là nó trầm quá ấy. có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn Khoa,Trường hợp này bạn thử chuyển sang một bài hát khác xem có bị tình trạng tương tự không bạn nhé.Nếu bài hát nào cũng có tình trạng trên thì có thể loa ngoài của máy có vấn đề rồi đó bạn. bạn giúp mình mang máy ra siêu thị TGDĐ hoặc Điện máy xanh gần nhất đễ được hỗ trợ tốt hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.69311,
      "id": "30964515",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip 6 lên ios 12 mau hết pin quá ạ , có cách nào khắc phục k add",
      "answer": "Chào anh ,Dạ cụ thể máy anh dùng trong bao nhiêu tiếng liên tục thì hết 100% pin vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.572279,
      "id": "27062031",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em để không sạc pin cả đêm xong sáng bật lên thấy tự động cập nhật sang ios 11.3.1 là như thế nào ạ? Mà phiên bản này có làm chậm hay làm hao pin ko ạ? Em mới sử dụng máy nên chưa biết nhiều ạ!",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.43615,
      "id": "25786392",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ em cách khắc phục với",
      "answer": "Chào bạn, PIN chai thì không khắc phục được bạn nhé. Chỉ còn cách thay PIN mới khắc phục được nhé bạn. Tuy nhiên mức chai trên chưa đến mức phải thay PIN. Bạn yên tâm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.321552,
      "id": "18160986",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi chụp hình, hình bị xoay ngược lại khi chụp xog, làm sao để khắc phục vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Camera của iPhone mặc định sẽ bị vậy nên chưa có cách nào khắc phục bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.22228,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Mới đầu em sài ip 6s sạc nhanh đầy pin. Giờ thì sạc lâu đầy mà pin nhanh bị tuột v có bị hư pin hay gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.13345,
      "id": "32766023",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 thường mà kh sài đt nhưng pin  cg tự tuột là pin bị hư đúng kh ạ",
      "answer": "Chào chị,Với điện thoại thì dù không sử dụng máy vẫn chạy hệ điều hành, các ứng dụng hệ thống, sóng mạng,... nên vẫn sẽ tiêu hao năng lượng chị nhé. Nên chỉ cần quá trình chị không dùng thấy máy không có hao pin nhiều thì chị có thể an tâm nha.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.024471,
      "id": "31290440",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em bị lỗi khi lưu danh bạ phải thêm đầu +84 anh chị có cách khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã lỗi gì khi anh thao tác không được vậy ạ ?Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.945602,
      "id": "25077253",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bị sọc ngang màn hình á. Vậy cho em cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nha .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.83843,
      "id": "21353467",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua iphone 6cachs đay 2 tuần em để đêm tới sáng nó tuột 4% pin liệu pin có bị j không ạ",
      "answer": "Chào anhNếu anh để qua đêm mà pin tụt khoảng 4% thì pin còn hoạt động khá tốt đó anh. Anh có thể tham khảo bài viết để kiểm tra kĩ hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.801788,
      "id": "25883198",
      "field_search": "question",
      "question": "máy của em bị treo chế độ tai nghe có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn bị kẹt jack tai nghe, nên nếu được thì bạn dùng 1 tai nghe khác gắn vào tháo ra nhiều lần, đồng thời bạn khởi động lại máy xem có được chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.762383,
      "id": "18269191",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ko tải dc ứng dụng trên appstore cách khắc phục làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải ứng dụng không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.36249,
      "id": "27849736",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi sạc pin iPhone nóng máy co ảnh hưởng gì đến máy không ạ,  anh chỉ em cách khắc phục với",
      "answer": "Chào bạn,Khi sac pin thì có nhiều nguồn điện đi vào trong máy   nạp điện vào pin nên máy nóng ấm lên là bình thường, không phải lỗi > không khôi phục được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.257742,
      "id": "32139016",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bị lỗi wifi ak và chơi game hay bị dis cho em cách khắc phục với",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. anh vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.070345,
      "id": "18267952",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi một chút ạ. Máy em mới mua nhưng thi thoảng đang ấn lại bật chế độ VoiceOver  vậy máy em có phải là bị lỗi k ah. Hoặc Qtv hướng dẫn em cách khắc phục ah",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > phím tắt trợ năng > bạn tắt VoiceOver đi là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.064781,
      "id": "28753857",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 bắt sóng wifi rất yếu , có thể chỉ em cách khắc phục được khộng ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác sóng khỏe hơn xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.998934,
      "id": "26532790",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi là con ip6 của em ios 11.3 tại sao no cứ thỉnh thoảng lại khởi động lại vậy ạ. cho em nguyên nhân và cách khắc phục với em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.894789,
      "id": "20755032",
      "field_search": "question",
      "question": "Minhf ms mua Ip6 khi sạc thì cục sạc khá là nóng. QTV cho mk hỏi cách khắc phục vs",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.842146,
      "id": "25098055",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 có nên cập nhật bản ios 11.2.5 k? Bản mới có khắc phục hao pin k",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì cứ cập nhật lên để dùng tốt nhất và bản mới mình thấy không làm máy giật lag hơn và cũng không gây hao PIN hơn các bản iOS 11 trước đó bạn nhé. Nếu đang dùng iOS 10 thì không nên lên nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.841322,
      "id": "19547730",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy của em đã gim sạc rồi mà pin vẫn bị tuột vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn thử lại với một adapter sạc nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.790699,
      "id": "20466195",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em khi lên youtube xem thì nó ở chế độ tai nghe nên không nghe được gì hết giờ khắc phục nó làm sao vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu ở chế độ tai nghe mà không nghe gì là do bạn chưa tăng âm lương tai nghe lên, bạn vào Youtube, mở video lên trước rồi nhấn phím Tăng âm lượng để tăng âm tai nghe lên là được, hoặc tăng rồi mà vẫn chưa nghe là do tai nghe của bạn bị lỗi rồi, bạn đổi sang một tai nghe khác để sử dụng nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.760366,
      "id": "27985168",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho em hỏi em đang Sài iPhone 6 32gb đang Sài phiên bản 11.2.1 kêu lên 11.4 thì có nên lên khong ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp điện thoại iPhone 6 32GB bạn đã chạy IOS 11.2.1 rồi thì bạn có thể cập nhật lên IOS 11.4, hiệu năng và độ ổn đinh ngang nhau bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.669281,
      "id": "28223861",
      "field_search": "question",
      "question": "Check imel hộ em đc k ạ ? Tại sao máy mới mua thử pin thì lại tuột đến 10% pin ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn cần kiểm tra thông tin nào qua imei và bạn thử pin như thế nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.49913,
      "id": "28876329",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 nhưng khi chơi game được một lúc thì máy nóng lên, cho em hỏi tại sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ chơi game là tác vụ nặng, và máy được thiết kế bằng kim loại nên sẽ nhanh nóng lên là điều bình thường tuy nhiên không ảnh hưởng gì đến máy bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.39788,
      "id": "18500344",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy của e mới mua được 3 hôm mà bị tắt nguồn không bật lên được, nút home bị nóng thì khắc phục như nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.395935,
      "id": "24568876",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của m bị chai pin 36% th có cách khắc phục ko hay phải thay pin mới",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra chai pin này bằng cách nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.379463,
      "id": "29460374",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi cho em hỏi sao em tải ứng dụng hay trò chơi gì đó sao tải lâu thế ạ . Trò chơi chỉ có 135MB . Có cách nào khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi mạnh hơn rồi tải lại sẽ ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.21839,
      "id": "25982635",
      "field_search": "question",
      "question": "CHO EM HỎI MÁY EM SÀI IPHONE 5 RSET LAI NHƯNG QUÊN GỠ   CYDIAA RỒI GIỜ RASET LAI BI TREO TÁO PHẢI LÀM SAO Ạ CHO EM BIẾT KHẮC PHỤC Ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết để khắc phục tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.017536,
      "id": "21401426",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là con iphone 6 em vào zing mp3 thì có quảng cáo nhiều nên em dán đường link chặn quảng cáo vào URL của wifi thì nó hết quảng cáo nhưng ko nghe nhạc đc ạ có bản nghe đc có bản thì ko sau khi em xoá đường link đó rồi nó vẫn vậy. Hướng dẫn em cách khắc phục đc ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi dán đường link trên vào URL wifi, theo mình một số bài nhạc được chặn quảng cáo có thể bị xung đột chung nên bị chặn chung luôn rồi ạ; nếu được bạn thử một URL khác xem sao nhé; hoặc bạn có thể chạm dấu \"X\" trên ứng dụng để tắt quảng cáo bạn nha, tạm thời mình chưa tìm ra các tắt triệt để nên mong bạn thông cảm ạ.Chia sẻ cùng bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.95311,
      "id": "24968722",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là iphone bản Mỹ sao khi chụp ảnh lại có âm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình hạ âm thanh hệ thống của máy xuống mức thấp nhất sau đó vào chụp ảnh kiểm tra giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.941483,
      "id": "18089865",
      "field_search": "question",
      "question": "Em quay phim camera sau thì âm thanh bình thường còn khi quay phim camera trước thì không có thu đc âm thanh chọc em cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt máy khởi động lại rồi vào thử lại xem còn gặp tình trạng này không bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.868053,
      "id": "27259908",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lên ios 11 dùng hao pin quá. Có cách khắc phục k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.849781,
      "id": "31350818",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao máy em trong tài khoan thì id apple khác khi tải thì id apple khác vậy khắc phục như thế nào vậy QTV",
      "answer": "Chào anh Do anh cập nhật ứng dụng cũ nên sẽ hiển thị tài khoản ID Apple cũ , anh xóa ứng dụng đó và tải mới là sẽ hiển thị ID Apple mới anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.798607,
      "id": "30566084",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi iphone bị loạn cảm ứng có cách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm của máy xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.76033,
      "id": "32150763",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em khi cắm sạc hiển thị đang sạc mà không lên pin thì nó bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.759617,
      "id": "23324172",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , iphone 5 của em khi sạc pin cắm sạc vào thì điện thoại báo thiết bị không hỗ trợ là sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do cắp sạc bị lỗi nên bạn thử sử dụng 1 cáp sạc hoặc 1 bộ sạc khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.750769,
      "id": "25281629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình khi cắm tai nghe vào thì hiện chế độ tai nghe nhưng không nghe được tiếng nhưng khi cắm tai nghe đó vào iphone khác thì nghe được, cho em hỏi iphone 6 của e bị sao vậy và cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống bạn kiểm tra lại xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.717983,
      "id": "26653290",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của em mới lên ios 11.3, pin tụt nhanh liên tục, phải làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.694298,
      "id": "25669871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! Là con iphone 6 này mình mới mua 4 ngày trước . Mà sao sài mới nửa ngày là sạch pin . Dù chỉ nghe nhạc thôi là tầm 4 5p là hết 1% pin. Nó nhanh hết cực . Làm sao để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Nếu vẫn không cải thiện, bạn vui lòng dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp sản phẩm nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.593872,
      "id": "30629976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của em khi nâng cấp ios 12 không có measure ạ làm thế nào để khắc phục ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào Appstore tìm ứng dụng \"Đo\" tải về xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.589924,
      "id": "18650910",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10.3.1 hao pin quá có cách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi hoặc giảm độ sáng màn hình để tiết kiệm pin bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.536837,
      "id": "25473968",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào qtv. e đang dùng ip6 phiên bản 11.0.2 . e vào facebook ko load được bảng tin qtv chỉ e cách khắc phục với ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử thay đổi mật khẩu tài khoản Facebook sau đó đăng nhập lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.504389,
      "id": "32274267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 kết nối wifi kém thì khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng thử tắt nguồn máy và cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé   Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.501324,
      "id": "29651917",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi làm sao tắt được cập nhập các phiên bản trò chơi trong iPhone ạ mong được trả lời sớm ạ",
      "answer": "Chào anh, Trên điện thoại anh vào cài đặt > iTunes and appstore > anh tắt phần Cập nhật là được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.49183,
      "id": "25306929",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình vừa lên 11.3 beta dc 1 ngày thì bị Tự khởi động , cách khắc phục nhu nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra lại trên máy xem có các ứng dụng về tăng tốc máy, quản lý pin, ... không nhé; có thể các ứng dụng này bị xung đột với hệ thống mới vừa nâng cấp; bạn xóa đi, tắt máy mở lại và theo dõi xem máy đã ổn định chưa bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.479937,
      "id": "18350205",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi chỉ dùm em cách khắc phục lỗi này vs. Sao em k thiết lập đc dấu vân tay ạ? Trc đó em làm icloud xác minh email sdt đầy đủ rồi ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn thiết lập vân tay không được nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.466183,
      "id": "26058346",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn lên IOS 11 mà em quên mật khẩu iCloud thì làm cách nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không cập nhật được vì khi cập nhật xong máy sẽ yêu cầu nhập mật khẩu icloud để kích hoạt lại máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.428188,
      "id": "30258057",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào khắc phục không hồi trước em tải thì ấn vô là tải giờ thì phải nhập mật khẩu",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.413456,
      "id": "29911443",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi! Để nâng cấp lên ios 12 thì mình nên chuẩn bị gì trước khi cạp nhật ạ? Ví dụ như cập nhật itune lên phiên bản mới nhất chẳng hạn",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này có thể cập nhật iOS 12 qua OTA , không cần phải qua iTunes anh nhé. Anh chỉ cần bộ nhớ trống 5GB , kết nối mạng mạnh , PIN trên 50%, nhớ rõ tài khoản iCloud trên máy là vào cập nhật lên được ạ. thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.23339,
      "id": "28158392",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb bị lỗi gì mà khi tin nhắn zalo đến thì nó rung mặc dù em đang nhắn tin nó cũng rung là sao ạ chỉ em cách tắt đi ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào Zalo > 3 chấm > cài đặt > thông báo > bạn tắt rung đi xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.20961,
      "id": "19815250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em mới mua hôm kia sạt đủ 8tiếng thì sử dụng 3tiếng thì pin rút nhanh vậy máy có bị làm sao không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.194742,
      "id": "28742238",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 vừa chơi game được 3 phút thì bị nóng máy  , có thể chỉ em cách khắc phụ được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.069017,
      "id": "28686780",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 khi khoá màn hình không thể mở được trung tâm kiểm soát bằng cách vuốt dưới lên. Cách khắc phục thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - trung tâm kiểm soát - xem có tùy chọn truy cập trên màn hình khóa - bật lên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.04412,
      "id": "23527666",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em khi quay slow motion thì đoạn viedeo bị tối không thấy gì cả là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.035364,
      "id": "19551770",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 5 xách tay cập nhật lên phiên bản 10.3.2 lên có bị làm sao ko ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 5 nếu như bạn cập nhật lên bản iOS 10.3.2 thì vẫn ổn bình thường nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.961792,
      "id": "27377394",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi 6s plus cũ phiên bản 64G có không ạ và giá là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em ngừng kinh doanh Điện thoại iPhone 6s Plus 64GB ạ. chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của chị ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.958477,
      "id": "24753316",
      "field_search": "question",
      "question": "Khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kết nối mạng wifi ổn định hơn và thử lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.932821,
      "id": "30539144",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Iphone 5s của em dùng mạng Viettel mà người ta gọi lại chỉ đổ chuông khoảng không quá 10s là tắt chuông rồi, làm em chưa kịp nghe máy luôn á! Có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ cuộc gọi đến nào của anh cũng được người gọi phản ánh như trên hay là chỉ bị trên một vài liên hệ thôi ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.856335,
      "id": "20219166",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản củ của máy mới là mấy ạ  Máy mình cập nhật lên 10.3.2",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32Gb hỗ trợ phiên bản mấy khi vừa kích hoạt còn phụ thuộc vào đợt hàng nên về phần này mình không nắm chính xác được, sản phẩm apple là nguyên seal, chỉ khi mua xong mới khui ra được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.816536,
      "id": "31812188",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy đang dùng thì bị sập nguồn, nhưng cắm sạc thì cục dự phòng hiển thị đã sạc nhưng màn hình vẫn đen, nhấn giữ home và nguồn cũng kh lên, thế là máy đang bị gì và khắc phục ntn ạ?,Cho em hỏi máy đang dùng thì bị sập nguồn, nhưng cắm sạc thì cục dự phòng hiển thị đã sạc nhưng màn hình vẫn đen, nhấn giữ home và nguồn cũng kh lên, thế là máy đang bị gì và khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ tình trạng này thì cần kiểm tra trực tiếp máy để xác định chị nhé, nên chị có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp chị nha. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.783926,
      "id": "25720879",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi là ip6 mà bị quên mật khẩu icloud thì cập nhật phiên bản mới 11.2.6 có bị làm sao k mà cập nhật máy có dật lác ji k?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì nếu bạn quên tài khoản Icloud bạn không nên cập nhật bạn nhé, vì khi cập nhật có thể máy sẽ yêu cầu nhập tài khoản Icloud, đồng thời trong lúc cập nhật nếu máy phát sinh lỗi bạn cũng phải tiến hành restore máy và khi đó mặc định phải nhập tài khoản mới được bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.727137,
      "id": "25131828",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi: May\" em lúc mới mua là iOS 11.0.3; hôm trước Em mới nâng cấp lên iOS 11.2. 5, nhưng máy tụt pin nhanh quá. Vậy làm cách nào để em trở về lại 11.0.3 như lúc trước ah ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc khi nâng cấp rồi thì hãng không hỗ trợ hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.693007,
      "id": "28517347",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dạo này đt em choy game hay bị diss. Còn đang sạc pin thì nổi như vậy là sao ạ. Em dùng iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng bộ cáp sạc chính hãng hay cáp sạc phụ kiện để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Mong phản hồi từ bạn! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.640553,
      "id": "17657912",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lỗi iPhone khi em đặt tuoch đi thì nó bảo là : thất bại . Không thể hoàn thành thiết lập touch id.vui lòng quay lại và thử lại.           Em phải làm thế nào khắc phục lỗi này an",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử khởi động lại máy rồi sau đó dùng một khăn khô lau sạch phần cảm biến vân tay và thiết lập Touch ID lại xem có được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.600025,
      "id": "30776181",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào khắc phục pin iphone 6 k",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin tình trạng pin máy bạn như thế nào để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.598295,
      "id": "28870052",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ảnh được chụp tầm 1 2 tuần trước, bây giờ muốn chia sẻ lên messenger hay instagram thì có vài tấm lại không chia sẻ được, cứ để bị lỗi hoài. Vậy nguyên nhân là gì và cách khắc phục ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.574158,
      "id": "19625888",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone có nên lên phiên bản 10,3,2 không hay để 10,3,1 nếu lên thì máy có nhanh hơn không",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì đây là bản cập nhật chủ yếu sửa lỗi hệ thống, nên nếu bạn thấy máy chưa ổn định thì có thể cập nhật lên, bản cập nhật của hãng nên an toàn bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.571611,
      "id": "17721659",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này là bản quốc tế hay sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ đây là bản quốc tế, chính hãng nhập từ Apple nha anh. Nếu anh thích máy vui lòng cung cấp nơi ở (tỉnh thành, quận, huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng gần nhất để tiện cho việc đi lại anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.562265,
      "id": "31356514",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào! cho e hỏi là điện thoại e đang dùng là ip 5se phiên bản cũ, giờ e muốn nâng cấp lên phiên bản 9.0 đc k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện khi chị cập nhật sẽ lên phiên bản cao nhất là iOS 12, không cập nhật iOS 9 được nhé.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.539265,
      "id": "23464387",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi là nếu lên ios 11.1.2 thì bây giờ còn xuống được phiên bản ios 10 k ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với iPhone 6 thì rất tiếc Apple đã khóa ios 10 lại rồi không còn hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.531898,
      "id": "26750484",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xin hỏi là dòng iphone 6 này còn phiên bản ios 10 không ạ...",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB bạn mua mới bên mình là lô hàng mới và chạy sẵn iOS 11 rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.37665,
      "id": "21931612",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái face mình bảng tin nó không hiện khi nâng cấp ios 11 thì khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do kết nối mạng không ổn định nha. Bạn thử kết nối với một mạng wifi khác có tốc độ ổn định hơn xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.288603,
      "id": "25608719",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sim viettel của em hiện nay đang là 3G muốn lên 4g thì làm Ntn ạ ?  Sdt : 0962180Xxx",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng ra siêu thị nhân viên bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển sang sim Viettel 4G miễn phí anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.267328,
      "id": "21132199",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mình mở khoá bằng vân tai thì màn hình hiện lên là \" đã mở khoá \" nhưng không ra màn hình chính mà phải nhấn thêm 1 cái nữa nó mới ra là bị sao vậy , có cách khắc phục ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này do bạn mở sáng màn hình điện thoại lên và vuốt sang bên tay phải (không phải ở giao diện chính của điện thoại) nên sẽ có thông báo trên nên bạn vuốt sang bên tay trái để về lại giao diện chính là có thể sử dụng vân tay để mở khóa bình thường nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.250233,
      "id": "23442437",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải làm thế nào khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là thông báo quảng cao thôi bạn nhé, bạn giúp mình tắt thông báo sau đó truy cập vào 1 trang web khác là được nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.19022,
      "id": "22183011",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone của bạn em bị như vậy thì làm cách nào mở lại ạ nó kh nhớ iCloud và Email luôn",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như không nhớ iCloud và Email thì sẽ không lấy lại được, không mở khoá được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.100006,
      "id": "26682123",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách khôi phục tin nhắn trên iphone thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này chỉ khi bạn sao lưu toàn bộ dữ liệu của iPhone trước khi xóa thì mới khôi phục lại được thôi bạn nha. Nếu không thì không thể khôi phục được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.058094,
      "id": "27175408",
      "field_search": "question",
      "question": "đây..khắc phục như sao ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có quá nhiều ảnh nên máy cần chút thời gian để phân tích ảnh theo từng mốc thời gian .Bạn chờ quá trình này hoàn thành là hiện được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.029736,
      "id": "28569892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em nghe nhạc máy bị nóng mau hết pin . Là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.994463,
      "id": "21419049",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ. cho em hỏi tự nhiên em mở ứng dụng zalo lên cái zalo bị đứng và rồi em không thể trở về màn hình chính được, tắt nguồn cũng không được luôn.  QTV giúp em khắc phục lỗi ạ? iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy của bạn đã bị treo, bạn hãy thử thao tác nhấn giữ 2 phím Nguồn   Home khoảng 20s để máy tắt nguồn và bạn khởi động lại xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.939505,
      "id": "26576054",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi  sao không cập nhật lên phiên bản 11.3 luôn đi cho nhanh . với lại ios 11 lỗi",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.85654,
      "id": "30601615",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi sao mình chơi liên quân một lát là bị văng ra ngoài vào lại cũng bị văng ra nữa ad biết cách khắc phục chỉ mình với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.838285,
      "id": "25540294",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin xuống nhanh lắm. Không khác gì ip5. Có cách gì để khắc phục không ạ? Cái này là do lỗi hay do pin như thế ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn hãy kiểm tra tắt đi các kết nối không cần thiết như Wifi 3G GPRS Bluetooth... trên máy đi và cân chỉnh mức sáng màn hình sử dụng từ 50% trở xuống để máy được sử dụng lâu hơn bạn nhé. Ngoài ra nếu máy có tải các ứng dụng CM Security, Clean Master, các ứng dụng về hỗ trợ PIN bạn đều gỡ hết, vì các ứng dụng này hiện tại vẫn chưa được đánh giá cao và có ảnh hưởng đến tốc độ xử lý của máy và hao pin nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.803955,
      "id": "29410374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi khi muốn đặc lại cài đặt gốc mà em quên mã giới hạn thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.795988,
      "id": "19376330",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là máy em vừa lên 10.3.2 sau khi đăng nhập icloud nhiều lần thì giờ không thể đăng nhập nữa ( báo bị khoá do vấn đề bảo mật ) vậy giờ làm sao ạ?? có ảnh hưởng gi đến máy không ạ?? cách nào để đăng nhập lại được ạ!! mong được hổ trợ sớm!! cám ơn !!",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chụp ảnh màn hình phần thông báo này và gửi lên đây để bên mình kiểm tra và phản hồi đến bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.79284,
      "id": "25309316",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình ms lên ios 11.3 beta dc 1 ngày thì bị tình trạng tự khởi động máy cách khắc phục như nào",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng hạ máy về iOS 11.2.5 chính thức thì máy sẽ hoạt động ổn định hơn nha. Với iOS 11.3 beta thì chưa thực sự ổn định nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.7799,
      "id": "23553090",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi sài cáp fake thì bị vầy khi cắm sạc phải ko ạ . em mới bị trưa nay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do cáp sạc không tương thích với máy nha bạn. Trường hợp này tốt nhất bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng đã mua để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.750841,
      "id": "26602390",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi với ạ. E mua iphone 6plus bên mình ios 11.3 và giờ đang có bản bản ios 11 beta mới. E liên tục bị hiện \"đã có phiên bản ios 11 beta mới bạn muốn cập nhật không\" cứ tầm 30s hiện 1 lần. Ad có cách nào giúp e khắc phục cái đó k ạ? E cảm ơn ad an",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > cài đặt chung > cấu hình > chọn cấu hình beta của hệ điều hành > xóa cấu hình là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.738745,
      "id": "23665875",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi mới mua 1 iphone 6 tại đây  hôm qua. Tuy nhiên giờ lên mạng thì trình duyệt safari bị treo. ko thao thác dc.  khắc phục   bằng cách nào ạ? xin cám ơn.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.721758,
      "id": "20369397",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mới mua mà lắp sim vào thì mất hết số trong danh bạ lưu ở sim. Có cách nào khắc phục ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - danh bạ - nhập danh bạ từ sim vào máy bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.684849,
      "id": "26284786",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 6 mới cập nhật lên ios 11.3 được 2 ngày nhưng liên tục bị lỗi tự khởi động lại. Cho mình xin cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.65608,
      "id": "20066473",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mở khóa bằng vân tay, thì phải mở nút nguồn để máy sáng lên thì mình mới mở khóa bằng vân tay được? tại sao v ạ? cho mình cách khắc phục được k? thanks.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dùng vân tay 2 chạm , bạn phải mở sáng màn hình mới dùng được vân tay .Thiết kế của máy là như vậy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.616814,
      "id": "24616647",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới cập nhật lên 11.2.2còn bản cập nhật cũ làm sao để xóa để cho trong máy z qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn đã cập nhật phần mềm mới thì không còn phần mềm cũ trên máy nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.599371,
      "id": "30338571",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt của em để qua đêm là bị tụt pin vậy ạ? Nó có làm ảnh hưởng đến pin ko",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này là bình thường ạ, bạn có thể an tâm sử dụng bạn nhé. Bạn có thể tham khảo bài viết  để kiểm tra cho máy xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.587345,
      "id": "28852410",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy chạy hơi bị giựt và lâu lâu máy có tình trạng đứng tầm vài giây không mượt như hồi đó, vậy nguyên nhân từ đâu và cách khắc phục là gì ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị đơ , bạn hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó bạn khởi động lại máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.484451,
      "id": "23442476",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải làm như thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy bạn vẫn chưa nhiễm Virus bạn nhé. Đây chỉ là một dạng quảng cáo để giới thiệu ứng dụng, Khi gặp tình trạng này bạn có thể xóa tab trình duyệt xuất hiện quảng cáo. Sau đó có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.45055,
      "id": "28137451",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tại sao muốn cập nhật phiên bản mới cho iPhone sao không được ạ ? Nó cứ như vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.376791,
      "id": "24585673",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, ip6 của e khi cắm sạc mà cham tay vào cái nút âm lượng hoặc nút home thì bị giật, cảm giác tê tê. Lý do và cách khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do nguồn điện của bạn có vấn đề, lưu ý thử cắm ở 1 nguồn điện khác xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.360657,
      "id": "31385341",
      "field_search": "question",
      "question": "iCloud em không đăng nhập được có cách nào khắc phục không vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh đăng nhập iCloud không được thì máy có tình trạng như thế nào vậy, để bên em kiểm tra cho anh nha.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.335337,
      "id": "24370173",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Sao em bấm vô mục \" phân tích \" là bị đứng máy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn có quá nhiều ứng dụng chạy nền làm máy bị tràn ram, bạn vui lòng thoát hết các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.319069,
      "id": "30568363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là làm sao để nâng cấp từ ios 7.1.2 lên ios 9 của ip 4 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ,Rất tiếc là máy không hỗ trợ nâng cấp lên iOS 9 anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.308634,
      "id": "28506856",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mình vào Appstore mục Tìm kiếm thì khi search lại hiện lên là “Không thể kết nối với Appstore”, trong khi nhấn vào các mục gợi ý thì vẫn download các ứng dụng bình thường. Vậy phải làm sao để khắc phục ạ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn thử giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.259722,
      "id": "26573468",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của em mới mua 3-4p tụt 1%, vậy là bình thường hay pin bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.225172,
      "id": "23870562",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là em muốn mua iPhone 6trả góp 0% thì tính phí làm sao ạ.",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.220112,
      "id": "22499607",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình đang sài con 6s  mình mới nhận đc bản cập nhật ios 11.0.3 vây cho mình hỏi có lên cập nhật lên ko a. Nếu cập nhật lên thì máy có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản hồi của người sử dụng khi cập nhật lên có hao Pin hơn , vì vậy bạn có thể cân nhắc trước khi cập nhật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.208763,
      "id": "30434906",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ứng dụng chụp hình bị đứng hoài phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị , Tình trạng này chị thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không chị nhé. Nếu không được chị phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho chị . Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.193962,
      "id": "19599617",
      "field_search": "question",
      "question": "MÁy em tải trò chơi trên app store rất chậm làm sao để khắc phục đây ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.186085,
      "id": "25961211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao điện thoại em xài 1 tí là độ sáng màn hình tự động tăng lên là sao ạ. Và cho em biết các fix ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn có đang bật chế độ độ sáng tự động không hay tắt đi rồi vậy ạ; bạn thử trước là khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.069475,
      "id": "19376278",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ! máy em đăng nhậu mật khẩu icloud vào bị sai giờ không cho đăng nhập nữa thì phải làm sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Khi đăng nhập máy báo lỗi gì vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.052868,
      "id": "19408464",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn hạ từ phiên bản 10.3.2 xuống 10.3.1 thì làm như thế nào?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tham khảo bài viết hướng dẫn  bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.013166,
      "id": "23843620",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em bị tải ứng dụng chậm thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định nên có tình trạng đó , bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem tải có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.963478,
      "id": "24653658",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi phiên bản ios 11 số mã bao hiêu là ổn định nhất cho iphone 6 này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy thì ở phiên bản IOS 11 này thì bạn nên lên luôn IOS 11.2 để sử dụng sẽ ổn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.933699,
      "id": "25029038",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em như thế có nên up lên phiên bản mới nhất không (ip6 -32Gb) ? Up lên chạy mượt không ah ??",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này của bạn đang ở hệ điều hành iOS 11 rồi nên có lên iOS 11.2.5 thì máy bạn cũng không chạy chậm hơn hay lỗi gì cả nên bạn cứ lên cho máy nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.917715,
      "id": "29879950",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi xí.... máy của mình khi vào cài đặt là có 1 sọc đen dọc xuất hiện chỉ thoáng qua rồi hết ... cho mình hỏi làm sao để khắc phục ạ? mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này khả năng cao là màn hình máy anh có vấn đề, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng bảo hành nếu cần anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.901278,
      "id": "25390781",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e đang xài sao lại bị sập nguồn ạ tự động máy hiện lên trái táo và màn hình trắng rồi lại bình thường cho e biết có cách nào khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và tắt nguồn .Bạn khởi động lại máy là khắc phục được , bạn dùng máy tiếp xem còn bị không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.86819,
      "id": "25000074",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi ip5s e cập nhập lên ios11.2 giờ vào face ko load được bảng tin nữa... có cách nào khắc phục được không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.85996,
      "id": "31388831",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ cho em cách làm sao khi mà mình bấm nút home hay nhấn giữ nó rung phản hồi đi ạ",
      "answer": "@Mr Vinh: đấy là 3D TOUCH từ iphone 6s trở lên mới hỗ trợ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.843296,
      "id": "31491166",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của em bị vệt sáng xanh nhỏ ở giữa màn hình thì có ảnh hưởng đến màn hình k ạ ,có cách khắc phục để mất vệt đó k",
      "answer": "Chào anh,Dạ tình trạng này thì cần kiểm tra trực tiếp máy anh nhé, nên anh có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.824568,
      "id": "30532368",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới lên ios 12 cho ip6 của em, em thấy ios 12 xài nhanh nóng máy nên em muốn xuống ios 11 thì em làm cách nào thế qtv mong qtv chỉ em",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc hiện tại Apple không còn hỗ trợ hạ hệ điều hành máy xuống Ios 11 ạ monh anh thông cảm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.79592,
      "id": "28814749",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi em dùng iPhone 6 sạc pin thì từ 20 đến 80 phần trăm lên bình thường còn từ 90 thì pin lên rất lâu là tn mà pin chỉ bị chai 9 phần trăm",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình gỡ cài đặt các ứng dụng như tiết kiệm pin tắt tốc diệt vi rút ra khỏi máy sau đó khởi động lại máy và sạc lại xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.769089,
      "id": "27270870",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy dùng đc 1 lúc tầm 30p thì rất nóng. Nhất là khi xem yotobe. Qtv chỉ cách khắc phục vs ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử làm theo  xem có hiệu quả không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.764606,
      "id": "19944680",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản ói cài sẵn khi mua máy là bao nhiu ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này khi bạn mua bên mình hiện tại được cài sẵn hệ điều hành iOS 10 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.742517,
      "id": "31628251",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hoir sao khi em khởi động lại máy thì bị mất hết tất cả hình vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần trực tiếp kiểm tra máy, xác định nguyên nhân và hướng hỗ trợ, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.707752,
      "id": "26905605",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua ip6 32gb bên TGDD về dùng chưa được 2 tháng mà màn hình bị bong vậy phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.691195,
      "id": "29279275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang dùng iphone 5s. Máy em tắt nguồn xong rồi cắm sạc máy tự động mở nguồn lên là sao ạ? Máy bị lỗi gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây là mặc định của máy chứ không vấn đề gì bạn nha, bạn an tâm để máy sạc không sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.67618,
      "id": "18016051",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi kiểu máy MG632LL/A là bản nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,LL/A là máy bạn được phân phối tại thị trường Mỹ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.647854,
      "id": "19469781",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi ,lúc mua a nhân viên nói iPhone mới 100% chưa mở hộp hay khởi động mới lần nào , mà lúc em mở hộp mua máy là tháng 6 năm 2017 rồi mà phiên bản cập nhật lại là 10.3.1 là phiên bản hiện bây giờ .",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn mua máy ở đâu và bạn kiểm tra thời gian mua máy như thế nào để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.625212,
      "id": "19296435",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi. Em mới mua đt Iphone6, em sử dụng còn 19% em sạc pin. Em sạc gần 5 tiếng mà nó lên được có 52%. Vậy là do lỗi pin hay là do đt em mới mua nên sạc không tốt ngay vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.621002,
      "id": "26885397",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua máy này ở tgdd xong nhưng không biết làm cách nào để sạc pin , ý là lần đầu sạc làm sao đó , nãy em quên hỏi anh nv , sẵn chỉ em luôn cách mở đa nhiệm và xóa đa nhiệm  nữa",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h , bạn chỉ cần sạc đầy Pin cho máy và rút sạc ra để sử dụng là được bạn nhé . Ngoài ra bạn bấm phím Home 2 lần để hiện màn hình đa nhiệm , sau đó bạn vuốt các ứng dụng để tắt bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.611286,
      "id": "28224917",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của e gái mình mới mua chưa được 1 tháng mà tình trạng máy nóng tuột pin nhanh là sao ạ máy k bật 3g",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này máy nóng cũng có thể là nguyên nhân nhanh hao pin bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.60956,
      "id": "26749483",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ak..máy mình khi vào ứng dụng Facebook lướt trên bản tin thì tin nào video không có tiếng .có cách nào khắc phục không.dg  dùng iPhone 6 chạy ios 11.3",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử chọn vào video đó để xem xem có tiếng không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.60681,
      "id": "29425429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình khi sạc pin rất lâu tầm 3.5-4 tiếng mới đầy pin nhưng sau khi tắt nguồn bật lại máy lên và sạc thì lại chỉ có 2 tiếng là đầy pin cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có xung đột ứng dụng khiến máy sạc lâu đầy , bạn khởi động lại điện thoại là khắc phục được rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.589035,
      "id": "24858887",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy mới , e dùng wifi máy hoạt động khoảng 10p là rất nóng ở phần đầu máy và hay đứng máy là sao ak ? Làm sao để khắc phục !",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống kiểm tra xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.588253,
      "id": "24499247",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone6 mà sạc bị rung ơ phía sau ,Ad cho mình cách khắc phục vs",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này có thể bộ sạc của bạn có vấn đề bạn thử dùng một bộ sạc khác để sạc cho máy xem có còn tình trạng trên không.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.588253,
      "id": "23076482",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình nó hơi bị chậm , có cách nào khắc phục cho máy chạy nhanh được kh ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.581318,
      "id": "28293143",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi nếu ip6 của mình bị chay pin thì có thể đem tới tgđđ để thay pin mới không ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.578672,
      "id": "18614964",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình mới mua điện thoại này được khoảng 1 ngày tuy nhiên khi mình nhấn thử vào một bên máy ngay chỗ nút âm lượng mình có cảm giác đàn hồi mới lấy tay để lên thì thấy một bên máy nó không khớp với thân máy vậy cho hỏi làm cách nào để khắc phục tình trạng trên?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này liên quan đến phần cứng máy rồi ạ, cần phải kiểm tra trực tiếp bạn nhé, bạn dành ít thời gian ghé lại siêu thị gần nhất để bên mình xem máy giúp bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.578316,
      "id": "30247423",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi để bật tính năng nhấc iphone lên sáng màng hình thì làm sao",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này không có chức năng trên mà chỉ điện thoại iphone 6S trở lên mới có tính năng này anh nhé. Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.564375,
      "id": "28622583",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi cho em hỏi đt e đang có bản cập nhật mới mà sao khi vô nó cứ không vô đc v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể kết nối mạng của bạn có vấn đề, bạn thử kết nối với một mạng wifi mạnh hơn để kiểm ra lại xem sao bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.558008,
      "id": "23893588",
      "field_search": "question",
      "question": "E chào qtv. Cho e hỏi rõ ràng trước khi đj ngủ e đã tắt kết nối wifi ko hiểu sao sáng dậy cưs thấy hiện wifi là sao ạ. Qtv chỉ e cách khắc phục với a",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đây là mặc định trên IOS 11 khi bạn tắt wifi trên trung tâm thông báo thì máy sẽ tự động kết nối sau một khoảng thời gian. Để tắt hẳn đi bạn giúp mình vào cài đặt > wifi > tắt đi thì mới tắt hẳn được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.54322,
      "id": "21085745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy này là phiên bản quốc tế hay sao ạ. Qua nhật có bỏ sim được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Máy này là phiên bản quốc tề chị nhé. Chị có thể qua nhật bỏ sim và dùng bình thường nha chị.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.53749,
      "id": "22026768",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iPhone có tuần chẳng tải gì nhưng sao mỗi ngày check thì lại thấy dung lượng bị hụt dần ạ? Có cách nào để khắc phục không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác xem có khắc phục được không bạn nhé   Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.508532,
      "id": "32022707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em quên mật khẩu icluod phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh có thể tham khảo và thao tác theo \"\" để khắc phục nhé. thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.49836,
      "id": "24576735",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoit tại sao em đã nâng cấp lên sim 4g nhưng khi lắp vào ip6 nó chỉ nổi lên là 3g và lte ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.456553,
      "id": "21409520",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hỏi khi đập hộp thì máy có khoảng bao nhiu % pin ạ em không biết đủ pin để test k",
      "answer": "Chào bạn, Khi mở hộp PIN sẽ còn đủ cho bạn test , nếu không còn đủ bạn có thể cắm sạc và test máy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.451551,
      "id": "25863750",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 khi mới bật lên thì là ios j ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện máy này bên em đang kinh doanh là máy đang ở iOS 11 chị nha. Khi chị mua máy mới thì máy sẽ có iOS 11 chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.443691,
      "id": "25513672",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5 đang phiên bản 8.1  Hiện máy vẫn cho cập nhật lên phiên bản 10.3.3  Cho mình hỏi vậy mình có nên lên 10.3.3 ko  Mình sợ lên máy bị chậm và lag mà ko lên thì nhiều ứng dụng đang xài yêu cầu ios 9,10 trở lên ko à Mình nên làm thế nào?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 5 chạy hệ điều hành iOS 8 là mượt mà nhất còn hệ điều hành iOS 9 hay iOS 10 máy chạy khá chậm bạn nhé .Nếu được bạn nên dùng hệ điều hành iOS 8 nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.433216,
      "id": "26302218",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đang dùng ip6 bản ios 11.0.1 bản này dùng hơi dơ pin tuột cũng hơi nhanh xíu thế có nên lên bản ios mới k ios 11.3",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn nên cập nhật máy lên iOS 11.3 để máy hoạt động ổn định hơn , Pin cũng ít hao hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.375177,
      "id": "27640614",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 của mình từ khi lên 11.3 nó cứ tự động bất tắt wifi là sao có cách nào khác phục khôg vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Tắt Wifi trong này là sẽ không tự bật lại nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.36229,
      "id": "29604402",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao nay tự nhiên đt em nó tự tắt nguồn hoài ạ... Ai xài ip 5? Mọi lần ko có như vậy ạ..... Làm sao để khắc phục vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.357311,
      "id": "23498908",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mới mua 1 chiếc iPhone 6 ở bên thế giới đi động. Nhưng về sử dụng máy bị mất âm thanh. E để ở chế độ chuông r nhưng vẫn k được. Cho e hỏi máy bị làm sao và cách khắc phục đc k ạ. Thank",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra xem bên cạnh máy có nút gạt và bạn gạt lên rồi thử lại xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.351774,
      "id": "17668642",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là bản quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại Thegioididong.com bên mình chỉ kinh doanh iPhone Quốc Tế thôi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.341974,
      "id": "28211162",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi em dùng chiếc iphone 6 khi đang lướt facebook thì máy đứng lại và tự khởi động máy lại là sao ạ máy bị liên tục 2 lần ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại Tất cả cài đặt xem có khắc phục được tình trạng đó không bạn nha . Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.332047,
      "id": "21959260",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi, iphone bản Anh là bản gì ạ, em mua máy cũ mà họ nói máy bản anh, em không hiểu nữa ạ",
      "answer": "Chào anh Thiện,Trường hợp này là máy được phân phối tại nước Anh ( thị trường phân phối thôi ạ ) , còn có phải bản khóa mạng hay bản quốc tế không thì anh cần liên hệ với của hãng mua máy để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.330433,
      "id": "25659072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy em đang sạc pin lại hiển thị như vậy là bị gì ạ",
      "answer": "@Tuyền: máy hiển thị là “ phụ kiện này có thể không được hổ trợ “",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.328217,
      "id": "30774369",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, làm sao mình ẩn tin nhắn messenger khi tin nhắn đến được ạ trên Iphon6? Em cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào cài đặt > thông báo nên chọn Messenger > bỏ chọn phần khóa màn hình bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.321524,
      "id": "22930039",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao đuện thoại e đã lên ios 11 giờ hạ cuống phiên bản 10.3.3 không được ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Apple đã khóa hạ cấp xuống iOS 10.3.3 nên không thể hạ được trên máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.309332,
      "id": "18440543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em là iphone 6 16gb ios 9.3 muốn lên 10.3 mà trong cài đặt cập nhật chỉ tới 10.2 thôi vậy em phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có thể máy của bạn đã tải xong bản cập nhật 10.2 nhưng bạn chưa cài đặt đó ạ, bạn thử cài đặt bản ios 10.2 trước sau đó cập nhật phần mềm tiếp tục lên 10.3 xem có được không nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.270176,
      "id": "22926809",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn kiểm tra độ chai pin của máy một cách chính xác thì phải làm sao ạ? mấy e đang chạy ios 10",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.26485,
      "id": "27476637",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là phiên bản 2017 ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB ra mắt vào năm 2017 đúng rồi ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.26358,
      "id": "26165080",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi là em sài Zalo pb mới chán quá mún cài lại pb cũ trên ios phải làm sao QTV tư vấn giúp em ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc trên máy bạn phải dùng Zalo bản mới nhất chứ không quay về bản cũ được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.237427,
      "id": "29089397",
      "field_search": "question",
      "question": "Em bị khoá Icloud thì phải làm sao.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn còn nhớ mật khẩu tài khoản icloud này không vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.222181,
      "id": "20004889",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là máy mới 100% chứ ạ",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này là sản phẩm mới nguyên seal luôn anh nhé. Nên anh yên tâm ạ, Nếu anh quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của anh để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.194172,
      "id": "27576827",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 cos những phiên bản màu gì z..",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi ạ , không có màu khác anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.192724,
      "id": "30750210",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e là phiên bản VN thì sao vậy a?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng lắp lần lượt 2,3 Sim nhà mạng khác nhau vào máy , sau đó kiểm tra nếu nhận tất cả Sim và có sóng, nghe gọi bình thường thì máy anh là bản Quốc tế , ngoài ra là bản lock nhé. Ngoài ra nếu điện thoại anh mua tại thegioididong.com thì điện thoại anh sử dụng là bản Quốc tế ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.181395,
      "id": "21110189",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy được hơn hai tháng máy bị lỗi không nhận sim không cập nhật phần mềm và tự tuột pin hôm qua em có đem máy xuống tgdd và được yêu cầu gửi hãng bảo hành vậy cho em hỏi nếu như lỗi là do nhà sản xuất thì em có được đổi máy mới không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.158308,
      "id": "26472063",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi chút, hiện em đang dùng máy iphone 5S ạ . Em úp bản 10.3.3 của bản iphone 5 thường lên iphone 5s của em đuọc không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 5S phải dùng bản iOS 10.3.3 dành riêng cho iPhone 5S chứ không dùng được bản dành cho điện thoại khác bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.14893,
      "id": "20967392",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng ip6, máy em gọi video Call trên messenger ko thấy hiện hình nhưng máy khác gọi thì thấy được. Cho em hỏi máy em bị làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể thử vào Cài đặt > Quyền riêng tư > Camere > Messenger > Bật lên xem sao nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.116112,
      "id": "31134036",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi messenger có phiên bản cập nhật mới nhưng máy e kh cập nhật đc là s ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là trên máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn ! Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.105326,
      "id": "26394678",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi khi mua IP6 này khi active nó sẽ tự động lên IOS mới nhất hay là chạy IOS 8 ban đầu của nó ạ. Em tính mua nhưng sợ lên IOS 11 may chậm",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài sẵn iOS 11 nha bạn. Vói iPhone 6 khi cập nhật iOS 11.3 thì máy vẫn hoạt động ổn định và mượt mà bạn nha. Nên bạn có thể an tâm về hiệu năng máy nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}